arm arm有架24噸垃圾車經過

又臭又大架

千祈唔好綁警察係車頭

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！
要反打狗人呀！加油呀！

佢地一直用催淚彈就係怕近身，我地人多近戰一定夠打！反圍打！！！

唔好搶垃圾車/貨車/工程車/私家車上橋，上天橋高位先有新鮮空氣、唔洗俾人打頭、磚頭魔法加成

Do you remember the Tham Luang cave rescue? #HK young ppl need the same level of rescue!

Now, over 500 young ppl at #PolyU hv been besieged. Without #cleanwater; need to face #chemicalweapons & gunshot. Could you save them too? Please spread. #PolyUHK #PolyU #SOSHK #SOSPolyU